除咗自己罷工，亦要商業上對付對家

簡單講，對付對家，一唔幫襯，二唱衰，三查稅。

呢個習慣要keep住，遇一間對付一間，如果再有下次嘅抗爭，佢地就唔敢大搖大擺鳩噏。

我地罷工冇糧出嘅時候佢地都唔洗旨意照常掙錢

我地反對有成本，佢地支持亦要有成本

如果唔係，噉咪變咗得我地傷？

我首先要唱衰mcl